如何大陸人相處

如題 professor 將佢分落我組
但又有言語溝通問題 又唔做powerpoint 然後問自己將會present啲咩 係咪想逼死我

Nigga

用英文溝通
佢唔做就唔好落佢名